(3DS)Monster Hunter XX WhatsApp Group 招人面連網連

Mhxx whatsapp group
星期六日有面連團！一至五網連，有興趣歡迎加入！今個星期六旺角登打士廣場11樓 1:30面連團！